[發洩post]兩個月 香港人仲有乜野可以輸？

大家好 相信好多幾年前有睇開高登學術台既手足都知我乜水
冇錯 我就係
天地有正氣
Keith Leung有叫雞
而搞到梁蛇告高登 要我資料既痴線佬
不過其實呢個唔關事 純粹係到宣傳下

我由69開始發夢 一直都算企係最前線既和理非
真係得個睇字 冇諗過有任何衝擊行為
但69當晚11點林鄭個照二讀令我堅決留低
結果我就成為左358人其中一分子
雖然個晚之後 好多人都叫我地為義士
但我真係覺得好唔配 我真係冇做過乜野 只係行行企企
最大既感受好驚 驚係怕香港人太政治冷感
個運動係個日已經完 我就成為左反送中代價

之後612 我都堅持出 當然知道自己係最批政府針對既目標 唔敢企最前 只係係海富天橋親眼望住黑警無理射tg 推進
我唔敢想像我住左廿幾年既香港 竟然好似中東咁
到之後梁義士既犧牲 我差唔多晚晚都訓唔到教
不斷諗點解要為我地而死 值得咩？

6月下旬開始 我差唔多去左半個月歐洲旅行
我真係好對唔住我女朋友 成個旅行我都冇全心全意投入
我每次同佢講返我親眼見到既事 都好唔自覺流眼淚
因為佢係歐洲exchange 冇我既感覺 佢好難做到乜安慰我

返到香港 相信大家都知 情況一次比一次惡劣
而我地示威者呢面 係一次比一次頑強
而我自己已經由唱人叫雞進化到係黃大仙同宿舍犬隻推手既一件瘦撚

我唔打得 但我敢出手唔係我夠勇
係知道身邊有人照住
比到安全感我
我唔知道 經歷左兩個月 有冇d手足一樣開始覺得累 灰心
因為被捕既人愈黎愈多 門檻又愈黎愈低
但大家真係要一齊堅持落去 記住呢個地方係養大我地
林鄭講得好岩 要贏真係要玉石俱焚
我地放棄就乜都冇 一放棄就輸晒
小弟文筆唔好 又冇比到咩方向意見 但希望打出黎鼓勵各位香港人一齊捱落去

光復香港
時代革命

利申：同miki 梁蛇做緊愛之下9up中

Keith仔

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

加油

btw你係358人,就咪撚出post,快del

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

兩個月黎日日情緒都高高低低咁
會嬲到顛，都有試過喊到傻
但見到大家各自努力，同樣都會好感動，勁warm
Ching加油呀！大家都要堅持住

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

多謝開心

大家一齊頂住啊

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Yes